有冇人諗過，口罩都有專門店？

行街見到呢間野。

早幾日上網買完，貪佢隻色靚

入左去，空手出番黎。